同Fd比較個樣

你地有冇Fd係好鍾意同人比較個樣
例如你覺得我同B邊個靚仔D
純粹想問下你地

無聊